**新青区**是[黑龙江省](../Page/黑龙江省.md "wikilink")[伊春市下辖的一个区](../Page/伊春市.md "wikilink")。

## 行政区划

新青区下辖14个类似乡级单位\[1\]：。

2016年前，新青区下辖2个街道和14个类似乡级单位：[新青街道](../Page/新青街道.md "wikilink")，[兴安街道](../Page/兴安街道_\(伊春市\).md "wikilink")，红林经营所，松林林场，泉林林场，水源林场，笑山林场，汤林林场，桦林经营所，青林林场，结源林场，北沟林场，南沟林场，乌拉嘎经营所，柳树河林场和北影林场。2016年，伊政函【2016】83号文件撤销新青街道和兴安街道，下辖地区由新青区直辖。

## 参考资料

[Category:黑龙江市辖区](../Category/黑龙江市辖区.md "wikilink")

1.